做電競鴨有冇得諗

BMI : 26
身高六尺差兩寸
樣: 一般

準備開patreon同onlyfans
subscribe 先有J圖睇
(真係有J)

高登仔個個180cm 會考30分 你有無先

做鴨都要會考30分咁高要求!?

做鴨唔洗面試？ 有面試自然問你咩學歷架啦

見家長咩家下

講緊面試又走去講見家長
九唔搭八

最緊要係長度、色澤、形狀
硬唔硬反而次要，除非你想做1仔接客

無錯 連拍拖過女仔/女仔家長個關都過唔到姐係你出錢都溝唔到女
仲想做鴨收錢食女

30cm FFCC99

有得諗 但你無樣無身材就… 自己諗